[老女人] 太妍deep V 走bra

塊面key過龍

打左蠟黎

紋到咁好柒

成隻鬼咁

A cup比盡

太妍bb

好似個個自殺前都會影呢種相

D圖案碎到咁又細又分散

臭雞幾時再話自己抑鬱/出po發表8人出道言論？

感覺佢會單身一世

以為烏蠅嚟

貼紙嚟㗎

好似係貼紙喎Ching

好恐怖個樣

d 紋身一忽忽好似污糟嘢

佢個樣似吸毒

鼻長人中長下巴短
成件弱智咁一啲都唔sexy

醜樣左咁多
以前明明好靚

有D恐怖，似步suli後塵

去唔番全盛時期

好靚